【萬眾期待】新一輯《老友記》延期至下年播 珍妮花預告新作「超級正」

好似係special咋喎

之前話係冇劇本，到時候比佢哋自由發揮
但係而家過左咁耐，可能內容上有改變都未定

唔係話要加black people入去咩

美劇入面
一生中最愛!!!

我真係屌你老母
有一季係Ross有個黑鬼女朋友已經頂唔順

老咗好多

最近睇晒 覺得himym仲好睇

Regina Phalange老得最好睇